想轉台但係完約日撞正年初一

喺新台揀生效日期已經冇得揀初一（12／2）同之後五日，如果11號轉走會唔會計毀約？本身用緊3

Netvigator 可以幫你先裝後生效呀，生效先計錢

需要話我知丫☺️☺️
☎️5200 8970 Michelle 👉🏻